八達通 x Android 機其實已經做到讀卡機

其實如果唔係八達通死都要收租機費
其實寫個 app 俾 an 機已經做到讀卡功能（當然可以指定型號喇），可以用嚟俾小商戶收錢
點都好過 Oepay 嘅 QR 喇
又慢又煩

跟本就係
八達通公司都on99

事實上，八達通為增加商戶採用誘因，二維碼紙板外附送八達通讀卡器（即POS機），一般客戶可以使用八達通卡付款。八達通發言人指出，現階段豁免參予商戶首年費用。不過據悉首年免費後，第二年開始要收1.5%。
英姐讚八達通卡機好用，「一日十幾廿單用八達通嘟，我哋小商戶都要趕電子支付呢個潮流」。記者現場所見，不少人採用八達通卡付款多於現金，故此即使往後要收手續費，英姐亦會考慮採用。至於二維碼支付，她透露是1個月結算1次，而且1,000元以上才會結算。

宜家八達通公司仲係堅持緊用傳統讀卡機

其實一部機成本一百幾十蚊，仲平過an 機

只不過係八達通覺得嗰少少錢都要賺到盡為止

除左收讀卡機錢，八達通仲可以靠咩賺錢？

交易手續費

交易少過某個數, 好似仲要比額外費用

咁小商戶一定唔制

我估佢遲啲有機會咁做
所以宜家要先退晒啲舊卡先

八達通用唔夠2萬/3萬 要比200/300手續費
發夢果陣做過PCCW

冇可能隨便比Android 機可以扣錢，因為這個係保安問題。
如果咁隨便扣到錢，一定有人拎個電話出街偷拍錢包的8仔卡。

根本唔收租錢同交易手續費已經搞點
八達通公司由到咁尾就係貪到盡 , 講完

開善堂?但求大家開始打個和?

為人民服務 不計成本

其實識使緊係低金額嗰d象徵性收少少，高金額嗰d就計percent

淨係每人俾既按金
用黎買股票或者賺息已經賺死啦

你開始做野未?

高金額嗰d走黎同你講, 我幫你做咁大額, 你好應該收平D.